長頭髮真係好慘，夜晚都唔知洗唔洗頭好⋯⋯

洗完又有排乾
濕住瞓又唔得
唔洗又接受唔到
有冇絲打同我一樣成日諗住剪短啲頭髮
我都有諗過剪到掂膊頭嘅長度
(諗咗兩年都冇行動⋯⋯)
但最後都係唔捨得剪短，驚柒
而且留到咁長⋯⋯始終有啲感情
唉⋯⋯真係好煩

買個dyson吹頭會令你愛上吹頭

通常要吹頭吹幾耐

買個靚風筒

剪薄會易乾

其實又唔話好耐，可能我懶

有幾快乾？

男人老狗留乜撚野長頭髮